其實點解d啊媽教仔成日都：｢你將來讀唔成書就做呢d｣？

仲要大大聲講

以前睇到唔覺

而加覺得好mean

善心